咩先係愛

因為對方話冇feel， 所以分左手，開始諗咩係愛？
愛係咪要一直有feel，一冇就一齊都好辛苦？
但係明明好多人拍到最後只係得返習慣同互相遷就，呢啲唔係愛咩？
可能我同佢愛嘅定義一早就唔同，三觀唔同嘅人始終行唔到最後

做

性愛

做愛

一齊耐左就會淡
或者唔可以話淡而係習慣咗
知道左對方啲生活方式同脾性
所以變咗無新鮮感

尋日見到個Po 咁寫，覺得幾正

有無諗過白頭到老 我覺得唔一定需要去諗
但愛會融入喺每日嘅相處之中
你自然會感受到佢對待你嘅方式
會慢慢變成咗你心目中所期望嘅永久
因為愛你嘅人
都會不知不覺中 默默為你改變
而你自己都一樣

之前打落

拍拖初期由新鮮感產生滿足感，自己又會落力去表現最好的一面而隱藏不好的一面，相處一定是最甜蜜的。過程中如果有一些開心/共患難的經歷，會產生到些回憶。

拍拖耐左，新鮮感遞減，人嘅惰性浮現，冇咁落力飾演自己，對方又了解多左自己包括埋不好果一面，雙方價值觀的差異又會使不滿感漸漸增加。

當新鮮感降到零之後，之後就要靠相處產生滿足感去維繫。當然價值觀不同，相處的不滿多過滿足，自然會淡，唯有靠之前積落的回憶去維繫，但如果之前冇乜經歷感情會好脆弱話散就散。

但回憶不能食一世，點都要相處中得到滿足感得到維繫，否則點都有食晒嘅一日。相處中，有啲人想要有個人陪下，有啲人要性，有啲人要識搞笑/識講野，有啲人要有愛心照顧寵物，有啲人對將來有期盼。如果你合乎到對方的要求，相處先會有滿足感。生活是平淡，但都要揾個悶悶地都可以悶埋下半世的人。

亦有啲人未成熟到要在相處中找滿足感，唯有不斷找新鮮感，當然會見一個愛一個。

係 所以我覺得習慣都係愛嘅一種 什至應該話每一份愛去到最後都會成為一種生活上嘅習慣
但係佢唔同意 覺得只係一種妥協 所以就散左 有時都好想知到底係佢唔了解咩係愛 定係我先唔了解

佢真係對我好好 係100分男朋友 所以分左手先會咁唔捨得
但佢始終係佢 佢唔會改變佢對愛嘅睇法 所以最後就散左

好真實 我都覺得拍拖靠左就唔係只靠個愛字 仲有滿足感同回憶
但係佢只覺得拍拖一定要有feel 有好愛好愛嘅感覺 最後搞到要分手

你男友幾大呀？

愛都有分唔同階段 而你男朋友覺得熱戀果種感覺先係「愛」

樓主無既野

淨係接受到佢成世陪係身邊

分左手之後睇過一本書話係溝通既語言
姐係識將自己既感受同對方講
亦都識體會對方既感受就為之愛
不過唔知岩唔岩,可能每對情侶感受既都唔同

屌 就係輸比個悶字都幾on9🤦🏻‍♂️
佢不停索求但冇諗過我已經好辛苦😭

會唔會係你滿足唔到佢？

每個人都係睇左自己先